急！！！要大量日文文宣

小弟呢幾日會去日本 想要D文宣source印出黎派比日本人！！求推爆！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小心中國人 佢地真係會打人